龍虎門完左未

好似已經好多年

未啦 又作咗班咩神咩魔出黎
好心黃玉郎收皮比班後生仔作好過啦

利申：送報紙 睇緊西遊